\documentclass[12pt,a4paper,landscape]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[frenchb]{babel}

\usepackage{multicol}
\usepackage{xcolor}

\usepackage{lmodern}
\usepackage{ae,aecompl}	
\usepackage[widespace]{fourier}
\usepackage{mathrsfs} 	

\usepackage{amsfonts,amsmath,amssymb,amsthm,amscd}
\usepackage{nicefrac}

\usepackage{siunitx}
	\sisetup{
	locale = FR,
	  detect-all,
	  inter-unit-product=\ensuremath{{}\cdot{}},
	  number-unit-separator={\;},
	  group-separator={\!~},
	  range-phrase=~\`{a}~,
	  range-units=single,
	  input-protect-tokens=\dots
	  }

\usepackage[top=1cm,bottom=1cm,right=.5cm,left=.5cm,landscape=true]{geometry}
\pagestyle{empty}

\setlength{\parindent}{0ex}
\renewcommand{\arraystretch}{1.3}
\DeclareMathAlphabet{\pazocal}{OMS}{zplm}{m}{n}


\begin{document}
\centering
\begin{tabular}{llllll}

	\textbf{Constante (fondamentale)} & \textbf{Symbole} & \textbf{Valeur} & \textbf{Unité(s)} & \textbf{Incertitude relative} & \textbf{Notes} \\ \hline \\

	Vitesse de la lumière dans le vide & $c$ & \num{299792458} & \si{\meter\per\second} & \emph{exacte} \\[1.75ex]
	
	Constante gravitationnelle newtonienne & $\mathrm{G}$ & \num{6.67430(15)e-11} & \si{\meter\cubed\per\kilo\gram\per\second} & \num{2.2e-5} \\[1.75ex]
	
	Charge élémentaire & $e$ & \num{1.602176634e-19} & \si{\coulomb} & \emph{exacte} \\[1.75ex]
	
	Constante de Planck & $h$ & \num{6.62607015e-34} & \si{\joule\per\hertz} & \emph{exacte} \\[1.75ex]
	
	Constante de Planck réduite & $\hbar$ & \num{1.054571817\dots e-34} & \si{\joule\second} & \emph{exacte} & $h/2\pi$ \\[1.75ex]
	
	Perméabilité du vide & $\mu_0$ & $\num{1.25663706212(19)e-6}\simeq4\pi\times10^{-7}$ & \si{\henry\per\meter} & \num{1.5e-10} & $4\pi\alpha\hbar/e^2c$ \\[1.75ex]
	
	Permittivité du vide & $\varepsilon_0$& $\num{8.8541878128(13)e-12}\simeq\dfrac{1}{36\pi}\times10^{-9}$ & \si{\farad\per\meter} & \num{1.5e-10} & $1/\mu_0c^2$ \\[1.75ex]
	
	Masse de l'électron & $m_{\mathrm{e}}$ & \num{9.1093837015(28)e-31} & \si{\kilo\gram} & \num{3.0e-10} \\[1.75ex]
	
	Masse du proton & $m_{\mathrm{p}}$ & \num{1.67262192369(51)e-27} & \si{\kilo\gram} & \num{3.1e-10}\\[1.75ex]
	
	Constante de structure fine & $\alpha$ & \num{7.2973525693(11)e-3} & --- & \num{1.5e-10} & $e^2/4\pi\varepsilon_0\hbar c$ \\[1.75ex]
	
	Constante de Boltzmann & $k_{\mathrm{B}}$ & \num{1.380649e-23} & \si{\joule\per\kelvin} & \emph{exacte} \\[1.75ex]
	
	Nombre d'Avogadro & $\pazocal{N}_{\mathrm{A}}$ & \num{6.02214076e23} & \si{\per\mole} & \emph{exacte} \\[1.75ex]
	
	Constante des gaz parfaits & $\mathrm{R}$ & \num{8.314462618\dots} & \si{\joule\per\mole\per\kelvin} & \emph{exacte} & $k_{\mathrm{B}}\cdot\pazocal{N}_{\mathrm{A}}$ \\[1.75ex]
	
	Constante de Faraday & $\pazocal{F}$ & \num{96485.33212\dots} & \si{\coulomb\per\mole} & \emph{exacte} & $e\cdot\pazocal{N}_{\mathrm{A}}$ \\[3.5ex]
	
	\multicolumn{5}{c}{\textit{Conversions utiles au système SI}} \\[1.75ex]
	
	électron-volt & \si{\electronvolt} & \num{1.602176634e-19} & \si{\joule} & \emph{exacte} & $\left(e/\si{\coulomb}\right)\si{\joule}$ \\[1.75ex]
	
	unité de masse atomique & $\mathrm{u}$ & \num{1.66053906660(50)e-27} & \si{\kilo\gram} & \num{3.0e-10} & $\frac{1}{12}m\left(^{12}\mathrm{C}\right)$ \\[1.75ex]
	
	

\end{tabular}

\end{document}